向絲打求教 究竟個女仔當我係乜？？？

幾個月前同個女仔fd 表白，比人reject 咗，理由係覺得我唔係真係中意佢。但佢之後就想keep 番個關係繼續傾計。然後我幾次講咗d 難聽嘅說話叫佢唔好搵我，終於佢冇再add 我，日子過左3 個月。

一個月前，佢再搵番我，講自己工作嘅嘢，我以為自己可以放低，也內疚之前咁對佢有d 過份，於是開始同佢傾翻計，最近仲好似以前咁一齊睇劇食飯，結果我發覺自己仲係比佢吸引到，而佢又準備去working holiday 了, 我真係好迷惘，有時真係唔知d 女仔諗乜。

佢從來冇要求我做d 乜買d 乜，出街都係你請下我我請下你，究竟我係兵仔一隻定咩？？？ 有冇人幫下我

真係想同你做朋友

照下塊鏡，望下個戶口

女神都會悶

兵

好人卡

Ff少陣啦

比人拒絕都唔知衰
唔知話你弱智定厚面皮好

依你文字咁講，
其實佢一開始就當你朋友，
跟住你告白失敗小鳩器疏遠佢

之後純粹撩下你傾下計做返朋友，
鬼知你FF咁多咩

水泡

純fd囉 唔信你試下爆粗鬧佢鑊勁既睇佢係唔係以後唔搵你

年中聽唔少呢d野 人地想同你做朋友 你想人地做你女友。拒絕你又唔醒水，搵你傾下計又無限幻想

代表佢真係想同你做朋友
之前一直相安無事但你突然表白佢咪避你一排
時間耐咗以為你放得低點知你又喺度ff

未必係兵，只係想做返朋友，有d女仔會覺得，搵到個傾到 心事 又信任既朋友好難得
佢原諒左你難聽既說話，而又一段時間無搵你，以為你可以放低，大家做返傾得埋既朋友

建議盡量忘記你鍾意佢，係佢低落既時候，仍然有機會執返劑既

你已經有答案了，仲問？

人地只係想同你做朋友
你就當人唔和想點，唔知當你係乜
係咪上得連登多當個個女仔都係街都係收兵呀

未瞓醒

女神想搵新sp

好女仔
人地用個咁婉轉大方好落台ge理由拒絕你
你就小氣罵人
人地當你朋友
自己求愛不成又想屈人收兵
你仲想人點幫你？
好好地放過人啦